講下你人生𥚃面經歷過最難過嘅難關

同埋你點樣捱過咗？

你講先

不斷自我催眠，話天將降大任於斯人也，眼前嘅因難只係小事